19分念住做後門狗

cccu pam 定 hkcc mk 好

cc啦 我都18分 跛左中英
琴日報me有direct offer

diu 冇跛都要入

俩間都有offer

巴打你報邊科

點解咁講 唔直接報degree

重讀中六先，連個諗字都未識寫

機會十分微 已經做好最壞打算

毒撚mech eng

睇黎冇得一齊讀

有冇巴打指點下細佬

PAM for sure, 上年畢業生升學率 74％ （八大only, 唔計 top up). 74% for ugc degree. 有咩問 可以留tg.